考DSE 最多可以報考幾多科？想挑戰自己

甲類科目- 24科高中科目
乙類科目- 36科應用學習科

最多可以報考幾多科？

原來考生最多可報考八科。所報考之科目可從甲、乙及丙三個學科類別中 挑選。若考生選擇報考數學科的延伸部分，則該部分的成績將與必修 部分的成績分別列出，然而延伸部分並不視爲額外的一個科目。此 外，若考生選擇報考八科，則至少其中一科必須屬下列範疇的科目:
(a) 甲類學科中的倫理與宗教/音樂/體育/視覺藝術 (b) 乙類學科中的應用學習科目
(c) 丙類學科中的其他語言科目

九科包m1/m2
4C+4X
其中一科X要係音樂或者Art
另外冇喺日校讀過phy chem bio唔報得呢三科
AL巴打係時候入去做鳩19DSE雞了

AL 巴打係時候去考吓中英文 oral listening
記得帶部接收強勁既收音機，或者有咩事就舉手去特別室，分分鐘坐爆間房

哎吔哋 政府又要洗錢了